點可能一話要開記者會 就即刻宣布當選

證明狗急跳牆了